解放軍出動係時候認下人

睇下有無邊次執勤個陣唔小心混左入警隊

Time投票要人！！！投香港人做年度風雲人物！

True

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

好主意

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

一齊認下d平頭佬

老豆搵仔（自發版）

自發咁認

Push